Gfriend又comeback喇

小女友fighting

有冇巴打絲打聽左喇?

好撚正
yuju 世界級

6.0

yuju

想同隊長做愛

好想同隊長 + 銀河 + yuju玩4P

推SinB Yerin

最鐘意sinb性格

豬fd

好悶 fingertip唔掂又做返以前glass bead concept
但呢首歌真係麻麻 yuju突然有幾段好出 反而不倫不類
mv同舞又係同以前差唔多

通常都係anti 先會咁講
差唔多

旋律好似一截截合埋一齊
平淡同快之間唔上唔落
旋律唔及Navillera快
更加唔及Rough/ me gustas tu快又吸引又洗腦
首歌旋律不過不失

另外 場景同Concept
1:29叢林少女好似Apink的Secret Garden
大概1:48花/草叢好似Apink的Remember

我明白首歌有"Whisper" 就好似啲M巾廣告好多藍色液體
所以成個concept好多藍色
但係大概0:37件深藍色衫主觀感覺藍得有啲怪

大概3:30-3:37個鏡頭處理有問題
搞到爆格/矇左 點解出到街

另外見得到頭廿秒 場景用色回顧翻Navillera
大概2:46屋簷下避雨場景同埋遠鏡淺藍衫跳舞
都係比較參照翻me gustas tu

上上次Navillera用攝錄機記錄回憶
今次用錄音機記錄大自然聲音作回憶

最後 攤藍色水藍得黎又帶點奶白色
唔錯 如果live有翻呢攤水赤腳跳就正

唔悶喎 係有類似apink 曲風
可能我習慣夜晚收工聽歌
覺得呢首歌幾舒服輕輕鬆鬆,幾啱我聽
yuju 個part 應該成首最好聽
反而之前首fingertip 櫈櫈櫈就覺得太噪,直接skip

攤水仲要係隊crew自己整出黎比佢地跳

外景mv好正

但我真係唔係
gfriend同mamamoo係我唯二鐘意既女團

exactly係我既感覺

😂😂😂😂😂😂

攤藍色水啲奶白色係點樣調出來

講中左 真係有攤水跳舞
靚到

d slow motion 特技好正
成班仙女咁

開頭個slow motion真係好似仙女